覺得達哥精華係打fifa,最好兩個鐘都係fifa鳩up

9:30 打單機game好悶, 打fifa聽佢鳩up好聽好多

笑波子/大J 已經好睇過翻版達

其實好睇佢打咩驚，之前打人中幾好笑，如果佢玩 Detroit ，應該幾好笑

tricky towers 達哥好好笑